求好心人用招股價放兩手毛記，黃牛死全家

老豆外國返來
一年先得一次
求好心人原價放毛記 ( 可以加少少手續費)
最後，黃牛死全家
Tg @timowerner

乞錢post?